721及之後活動dress code!!全部和理優同我入黎！

前線既安全就係靠大家

全部要無logo 幫襯uniqlo/cotton on etc好平又易搞掂
大家一條心 一條船 唔可以背棄前線
推到人人都知！

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推
黑裝束保護自己
btw 黑衫黑褲日日著開 （就算6月9之前都已經係）

721見